\part{Apprentice}
\lipsum[1]

\input{tex/parts/I/chapter-01/main}

\chapter{Mando'ade ka'rta}
\lipsum[1]
\section{Dha Werda Verda a'den tratu}
\lipsum[1]
\section{Manda'yaim kandosii adu}
\lipsum[1]

\chapter{Duum motir ca'tra nau tracinya}
\lipsum[1]
\section{Gra'tua cuun hett su dralshy'a}
\lipsum[1]
\section{Kom'rk tsad droten troch nyn ures adenn}
\lipsum[1]
